痴線 愛回家朗拿度夫人隻腳勁撚正

正過好多港女 又白又滑

林漪娸六張幾野都勁撚正勁想屌

睇tvb

變態ben

用tvb睇波又得 睇愛回家又唔得？

共產黨未殺到落嚟
香港人就連睇電視嘅自由都無埋

你唔想？

我收埋係心

樓主好出名

你開左post

圖都無，話你老母做雞都得啦

萬夫人

自己開tvb睇

圖都無，我屌你老母。屌你老母呀

爆橘拳都出埋嚟
聽講

C朗？